[急問]響外國食咩或飲咩可以降火

小弟而家響新西蘭
今日感覺到有股熱氣湧上黎
但又冇涼茶舖又冇湯飲
有冇d咩西方飲食係可以降火的

啤酒

綠豆

鬼佬涼茶囉

本身係半個酒鬼
從來唔覺有用

洋甘菊茶 記得唔好加糖

西瓜，苦瓜，綠豆，實火先清

食幾多粒好

綠豆既話到底我要食幾多粒

煲水呀屌你老母,食幾多粒通屋奇應丸咩

食少d印度佬d氣炸咪唔駛飲降火野囉

喪食凍西瓜

50-100 g 慢慢火煲到爛曬 落d冰糖黑糖無糖就咁食

鬼妹

BB肚痾嘔奶消化不良咩

唔夠多

海帶綠豆

睇more n more mv

我之前都覺得自己熱氣都係買菊花沖水飲
有d人唔受得太涼既野清熱會變虛
菊花好溫和

立即爆血管死

摩摩既話到底我要睇幾多次

你好似出過依個post

依個咩梗嚟

滅火筒